有冇人嗌foodpanda會嗌好近嘅餐廳

$5運費果啲
真係樓下行幾步到
但懶得落樓
想知$5運費個車手賺唔賺到錢？
如果佢賺唔到錢又冇得唔接咪好仆街

賺唔到打個和
畀tips啦仆街

俾幾錢好 啱啱冇俾到

真絲?

係的話 可以參考吓啲愛情動作戲
打賞吓佢哋

Food panda 好似計時薪+每單 ， 理論上咁近係可以賺多1-2單掛

肺炎不了

車日愈遠愈好，步兵愈近愈好

上網睇好似車手每單都係收$15
唔知係咪真呢

佢地好似冇得揀黎接？
車手/步兵純粹係睇好唔好彩？

我步兵做過一單，個客叫外賣間餐廳就係佢樓下，係同一座大廈嗰隻。

但時薪cut左好多 ， 之前朋友做$55/時。
武肺搞到多人做 ， 壓到落40/時
朋友都冇做了

年頭唔夠口罩果陣真係樓下都叫panda / deliveroo
俾少少運費慳返個口罩

賺唔到，仲會加料
上次嗌樓下食到個飯中間有條j毛

咁你收到幾多運費 有冇tips
覺得咁近好定唔好

咁近去邊加料

肯定近既好，不過嗰次去間餐廳都走左10幾分鐘，望一望個送餐地址直頭同間餐廳一樣。

近單好做外賣仔會好開心

近單對步兵好做 輕輕鬆鬆又一張

系統會盡可能將遠野都塞俾步兵做慳車手人工
所以一係叫近
一係老撚咁遠最好
唔係步兵接左有排都唔會送到
我自己做過就永遠唔會用呢d閪app
唔撚想俾佢賺
同埋d孖單甚至3連單
拎住個餐係另一間餐廳度等
D客仲以為你玩野

好近嗰啲全部藍店
嗌唔落手

你個餐markup咗價錢

近會嗌 遠反而落街食雖然自己煮多

賺到 同平時運費差唔多
仲會多謝你

10分鐘送到

嘩大佬唔通住荃灣，叫個間野係柴灣咩